頭先係Air Asia check in, 佢話我個箱過重要寄倉

臨時寄倉收我190
以前坐又唔見check得咁緊

on9
正常唔應該畀
對啲守規矩有買寄倉嘅人好唔公平

咪撚戇鳩啦

抵撚死

咁你個箱幾重呀?

budget airline 係靠呢啲賺錢架啦

咁事實你有冇超重呀

咪撚戇鳩啦
為自己同班客原本就要做